Домашнее задание №4 (Java Script Advanced). Теоретический вопрос.

1. Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript.

AJAX (Asynchronous JavaScript And XML) заключается в фоновом обмене данными браузера с веб-сервером. В результате при обновлении данных веб-страница не перезагружается полностью, а обновляется только та информация, которая изменилась. В этом случае веб-приложения становятся быстрее и удобнее.
